一人一個氹女朋友嘅方法

用碌鳩鞭佢塊面

冇女朋友

幫佢打返飛機

幫佢報恒大

送handmade小禮物

唔同佢扑嘢

學神之手

層樓加埋佢個名咪得

macbook pro

扮比卡超 pika pika

買手袋

帶我食放題

17.5度

落街買雪糕比佢食

陪我去迪士尼玩
間唔中會毒J一個人去玩

買佢鍾意嘅野食

攬實佢